%@Auteur: François Meria\par
\begin{multicols}{2}
\begin{pspicture}(-2,-2)(3,1.5)
    \psline(-1.5,0)(2,0)
    \psline(-1,0.75)(2,-1.5)
    \psline(-1.5,-1)(2.5,-1)
    \uput[213]{*0}(-1.5,0){$x$}
    \uput[176]{*0}(-1,0.75){$y$}
    \uput[33]{*0}(2,0){$t$}
    \uput[-4]{*0}(2,-1.5){$s$}
    \uput[33]{*0}(2.5,-1){$u$}
    \uput[-85]{*0}(0,0){$O$}
    \uput[-85]{*0}(1.333,-1){$I$}
    \uput[180]{*0}(-1.5,-1){$k$}
\end{pspicture}
\columnbreak\par
Dans la configuration suivante, citer :
\begin{enumerate}[label=(\alph{*})]
    \item la sécante ;
    \item deux angles correspondants ;
    \item deux angles alternes-internes ;
    \item deux angles alternes-externes.
\end{enumerate}
\end{multicols}